遺失選民登記冊 選管會表示事隔太久 無法斷定何時及如何遺失

查咗咁耐查咗啲咩

林鄭又搵條二打綠出黎轉移視線
其實佢地係咪智障

調查需時 所以事隔太久

光復香港
時代革命

推

好忙

佔中幾年之後都仲告到

選舉事務處都開始黑化